Téma je život bez rodiny těžký? Začinám tím, že moje rodina není velká. Ja mám maminku, tatinka a bratra. Můj bratr se jmenuje Adam. On mladši než ja na 2 roky. Adam je v 9 třidě. Má rád fotbal. Moje maminka se jmenuje Eva. Ona registruje svatby, smrty a rození. Můj tatinek se jmenuje Adam. On je voenský komisař. j velmi miluju sve rodinu. Spolu nám vždy veselo. Moje rodina velmi družná. vůbec, ale nyní ja žiju bez nich a velmi stýská my všychní vyrůstli a musíme žit dál samostatným životem. Naši rodiny pro tohoto nás růstili, aby my sami dál se učili a se dožadovali něco v životu. My často s nimi telefonujeme a moje naláda naráz stoupá samostatněmu životu, ale už zvykla jsem si. Často vzpomenuju, jak nám bylo dobře a veseló s mé rodinou a nikdy jich nezapomínam. Eva
